有無波台手腳係呢個名單入面？

一人N 個 Block柒左既五毛會員

我已在名單

我冇

封鎖原因：波

冇我份點算

波

very mo係咩意思

竟然冇我

你點會有

可惜

我出世紙都係寫喺波台出世

一睇就知係馬會捐款名單，場場賭場場輸

你cctai出世

好五毛

波台手腳快啲入黎睇下有無自己

好嬲好嬲

屈左我咁耐毛 但我無份

我反共產黨=反cc tai

封鎖原因：韓

入面有多啲人 我cap左幾頁放上黎咋

韓係咩意思

韓粉

無我 屌

點解慘過返印度都有

我屌呀

㩒入去睇啦 仲有好多

不願面對

回憶小子等拜登贏左就返黎覆卓😂😂

比人呃左錢 唔想知人地呃左佢

屌你老母 屈毛都算
慘過番印度條友最多咪煩膠 又BAM?
成班傻鳩自己起個黃登日推夜推囉
自以為自己高質討論 咪又係一味推

上線日數64日

睇番個日期
似係啱啱拎到個大專email先申請到

我都冇份證明我地唔係5毛

我都冇佢地似係同事想幫我地洗底

你唔會有事啦 唔驚你放針咩

神宮sir比左錢

呢個名單都算公道

無我，𨳒

收聲啦五毛！

痴線班人毒能到連登都要玩單機

成個連登block哂

抗爭台

幾時再開po講麻友係雞

仲要有啲唔係完全封鎖
咁鎖黎做咩

笑咩 有你份

任何淫

能有...
我黃到金

一人N 個 Block柒左既五毛會員

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咩黎

無我

好彩有我

無名個啲都幾失敗

麻友係雞
所以無

想入 點申請

求其搵番十幾個cctoy開既po
最緊要係龍門啲po到講「龍門好難食」
咁就得架啦

善長人翁

推

名落孫山

屌 有我份佢勁撚損失

sls

求其搵個龍門po講句
「龍門比狗屌」
你就有份架啦

唔推恆大po?

早排專注支持滔博

嗌句飛雞呢

咩泥

都得

［電競] 滔搏電子競技俱樂部 TES世界賽討論區

回歸恆大未？

聽晚7:35

等你

司馬蛇嘅封鎖原因：ff

咁佢係咪要block哂成個cctoy

濕尻Lily都無

冇

想入名單既
照住我教咁做啦

入單門檻咁低

反正cctoy班人都on9架啦

韓
覓膠慘到

真名王
老鳳

唔知點解咁都有覓腸份
不過都有你

喺杜哥po鳩block唔計啦

唔係block呀？

你啱，拉！

高質會員名單嚟

無所謂 佢地損失

迷韓都block
條友似出街無啦啦講日文啲毒撚

佢地應該係話韓國瑜

韓 = 韓國定韓國魚

嗰樓主#57俾人踢爆咗就潛水

佢頭幾張寫korea
斷估唔係korea fish咁on9掛

好彩我係入面

有啦

唔係入面個啲 應該唔正常

麻油雞

老鳳就抵啦

冇我

直頭深藍

鐘意男人

樓豬抵俾人block啦，民建聯

邊個係真名王
佢同老鳳又有咩特別
Block咗太耐唔記得

咪咁 佢健樂老友

真名王=真名上連登=人如其名=On撚9
冇咩特別 佢喺皇區有時幾正常所以有啲驚訝

老鳳就金剛棒 唔洗多講

你收皮啦 死基佬

Block韓國瑜fans姐
禾地cctai手足一定唔係block kpop撚咁on9既

氣炸鍋都封

點會無

「話」攬炒巴呃錢
即係佢事實上呃緊錢 但唔準人講

覺得自己好失敗

你5毛 合理

25？

留意到好多阿狗

去親cc台都話一早block左

點知咩名單都無份

我好正常

見到你個名喇

好彩

冇我，睇黎我已經老了

做咩block咗掹key絲

代表Ching 係cctai認證黃絲👍